仲有冇人玩PUZZLE & DRAGON? (7)

我愛pad

留名

仲龍珠改？

真心廢game 又番抄

922 月曜

極3
1927 6664 有冇人

流料

流料既話小妹任你屌

免費抽留名

咁垃圾既 新野黎？

次次免費抽果D我9成都係銀

係咪打蓋亞龍

係

俾個隊睇下

水獵 水時 龍巫 yuna 寧寧

或者中間 龍巫 光印 寧寧 yuna

就呢隊啦

ok

要墳巴你開

1457 3951 唔知個隊得唔得

係 今次唔係銀蛋真係要還神

呢隻好野嚟喎

打天狼星開咗佢 會好安心

雙新降臨佛祖幾正

有冇pad wtsapp/tg grp?

新木和過左最上階
炒左幾次車

可唔可以俾個隊睇下

新木和 白虎 白虎 水盾 貂蟬 新木和 繼承
光印 石田 暗契 青龍 破壞龍 須佐

光印 暗契都冇開過 諗返轉頭木代行好似fit過水盾
打法應該同暗埃差唔多但木和自帶盾同埋血倍
死果幾次一係殘血過比先制打死一係唔夠傷打到斬殺
到boss就磨得起 有下大力打落黎要開盾

填巴一場極1升lv？

我都係等緊升lv 不過啱啱用晒d體打極3 輸咗

sosad 要等幾耐

2個鐘先上到50

咁我自己打
btw你有冇龍帝王隊? 我想試下隊

水嗰隻？

光

冇

估唔到仲有人玩

想問仲有冇搵協力果d apps, padhelper小左好多人

有神快拜

上kekeke啦

炮友網

聽雷

永續pad

赫拉第4層有冇人用過100%火防

打左幾耐

半個鐘-9個字到 但必贏

有冇巴打得閒 幫手協場雙極

id

5568 5961 水獵啱唔啱

唔該晒巴打

暗喇叭正
你玩零龍唔拉u嘅

75萬mp 點刷

新既8bit寵冇人講?
一次過打救哂山本劉備水射難民

成日想扭多d combo唔記得咗u

一隻6星fes限先50000mp

課金定下驚先啦

我覺得代行者武裝個解bind幾好

想要隻暗雅

刷風龍王個啲囉
當你一場600mp，刷到750000都係1250場
又可以刷埋lv，刷完我估冇700都600lv

如果你話最好抽mp既抽蛋機，我覺得係十石女子
必出15000

mon hun都正

8but 火奶應該整返隻
其他果啲好似唔多掂

睇埋d主動技 真係得呢隻

咁快有資料睇? 炮友網未見有

抽15隻就得

pad blog有

仲要15隻都唔啱用

D裝備垃圾到

淨係想整黑幻個把

猿飛果類防毒,廢珠,眼鏡好用
磨隊有時唔夠防毒珠

其他橫排就不了

有冇巴打得閒幫手協兩場雙極升下lv?

來 等我雷下你

自己衝咗入去 死咗
晏d再玩

隻新降臨要升30下技

刷一個鐘喇叭都掂啦

但唔係成日有喇叭打

你岩 200粒木喇叭已備

我每隻色都係得幾粒

真係好耐冇玩,以前仲背到自己ID,唔知而家改成點

仲有轉赫2號3號要升

成個月都冇開過

有興趣咪返嚟睇睇

好大工程

升咁多做咩

今次三階五階都天照過到點解唔升 六階都過到不過要磨999
三神面其他都冇乜用
利申暗埃難民

想問下一個ac可唔可以一部電話港版一部日版？

兩部電話 每部down齊港版日版 可以有4個ac (好似係)

我諗佢意思係
想同一個ac
用2部機分開分別用港版同日版開

係呀 sorry for1999

同埋轉左版本 魔法石係咪會冇曬

如果我錯過左我果組既緊急任務 其他組開我入唔入到？ 我差隻卜卜

以後8bit 木主取代到劉備

可以

打左兩日終於過左四秒地獄

好似剩係可以港日版轉嚟轉去 唔可以同時用同一個ac
d石唔會冇咗

又出新神 今次係西洋神 隻隻都有屬性吸收冇效加洗版

風神898

自膠 睇錯

屬吸喎

閃光教我轉珠未

但係可唔可以解釋下3個7c係咩play

好鬼勁

3個7C 咪同零龍差唔多
不過基攻低D 同埋冇防封

姐係好似容易抽D 但低級D咁解

啱 今次係普通6星怪 唔係fes限

有屬吸無效咩

有冇人打左佛祖

有 少見d姐

打緊

我新神
我見得洗版同無掉落

冇野啦
原來未進就有

打完

使唔使咁呀
為左推新神
3日神祭 都冇零龍

all in day2

明顯part 2個pool係最好
但好大機會被讀心

8倍

不過越嚟越多無效 威力好似冇咁重要

今次赫拉個關，尾關層層都成億血

如果隻王千5萬無效
3個7c好易過
咁就反而變左最低傷
假設隻王3億血
最少要打4turn
其間唔死
生存能力反而好重要

隊長技一係要倍血一係要有盾先夠持久力
而家成日覺得雙暗埃唔夠血 唔敢用

近排係咁派石, 好明顯係要回收返D石啦

墳巴，黎場morning q 極3？

都好 巴打仲喺唔喺度

我同個friend打一次先

用佛祖打極3撞到宙斯龍轉唔到8c死左

咁快升好

咁快投入實戰

試下玩囉 之前好少玩十字隊
隊野好捱得10萬血

一抽中左 典睇

抽埋暗隻 3 7c

4抽4金

追多左三粒金

赫拉第5層除左真男人MH之外仲有咩推介

打到灰

淨係想過關用哈帝斯磨隊都得

新手留名

綠奧天照 過左換隊長就無腦過

伏到爆
8抽0鑽
勸大家唔好抽

火水各2隻 光4隻 木同暗完全唔見影

4抽全金

其實香港有咩新法例定點
點解依家淘寶果D 代付全部冇晒

仲想去淘寶幫小號買隻3倍錢果隻打錢寵

淘寶唔畀再賣日文game相關既野 好似係

連第二層都打唔到
係咪唔應該用稻田

輸喺邊度

想玩pad

都係冇風神

好多鑽
其實已經好唔錯

我又中多隻猶格 但都係冇風神
屌

唔緊要嫁 課番2pack定下驚先啦

5抽3鑽，第一次咁好彩

抽中yoga果下應該全層都聽到我鳩叫

點解我要入依個post, 搞到手痕又想抽

今次冇伏 好似係

你抽中果啲我有幾隻想要

218抽先抽齊新神

姐係1000幾石？

係瓜 冇數

濕碎啦對佢黎講

報紙好波

係唔差既點但都係唔齊腳

我寧央差你木果隻先叫用得下

9抽1鑽

好伏下

5抽 有2隻已賣

第三層
今日抽下有無其他隊員可以用下

抽左140下 都唔齊新系列

抽咗1 pack 前面好伏
後面有一隻新木屬

直線曬風神

屌你老味 收手啦

白狗 火龍好 真田都有用既

唔該你
擺埋入箱先

隻降臨要升30幾下 小薯點打

唔升咪唔洗打

新神我差隻水。。。係咪唔洗進佢地？

有多先進

服仔都可能有用 遲啲有assist進化

已經賣咗添
下次抽到再留
開多d box好似好d
btw 唔該晒

第一次咁好運 6抽中風神同新神 但係都抽唔中yoga

乜依家唔係part 2咩
點解我係咁抽part 1 8倍UP既限神
尋日抽幾下已經中左水時今日又係佢
靈央本身都有2隻再連出2隻都係冇用...
仲諗住抽少少睇有冇多隻風神 同新神
但3隻都係光屬

有無九里虎借
183589835

我嗰隻未升滿 啱唔啱使

要呀

掛咗

part中風神雷神 prat2中靈央

大家咁happy嘅 咩風神靈央我全部都抽唔到

再借

想知依家有咩隊勁?
之前一路淨係用麒麟玩依家頂唔順想換其他隊玩
抽落一堆寵又唔知係咩嚟
利申用開麒麟 火埃 大蛇 拳四郎 須佐
好似已經過時

再掛咗

咁你抽到d咩先

暗i+鏖魔/yogurt/靈央/水獵/團長/光暗龍帝王/暗雅/覺筋肉人/覺新木和 之類

講乜都冇用 冇風神咩都唔洗打

我抽極都抽唔到
希望佢出多d無效 唔好出咁多吸收

我得水獵同暗埃
過唔到9月個lv9同10 有無咩平民隊/協力一齊過?

新暗神有咩用
進唔進好？進左好似仲廢左

招技我諗等遲啲有9進先進掛

見佢覺醒咁勁諗住放入暗埃隊
點知睇一睇進左招主動技
不了

水獵協力10就實過到 9就炆d

搭隻無進濃姬

好殘酷嘅現實
無風神已經無人同你打極3

需求大到連佢隻升技怪都要攞埋嚟用

邊隻 我冇留到

Fd另計
通常帶齊風神就一隻都撞唔到
但係一唔帶就食套餐

綠色賣mp果隻

新舊木印再赫拉龍 好殘忍

話說呢幾日開場都有個人用鏖魔入，結果幾場都撞水印，好刺激

我就場場新木印再赫拉龍

執行橫排隊得赫拉龍要風神
但我冇 又少人掛執行

有冇人同我打下錢, 我冇錢印

試左幾十次終於過到

我得木屬有破無效盾，但係得光暗有大賢龍，要用轉屬打

ios11?

前排Fgo 會彈app, 要轉iOS 11 beta 先玩到

有無百2水獵?

有幾個問題有冇巴打解答下

新出果批進化裝備, 駛唔駛對應返個屬性黎裝?

如果唔駛, 係咪姐係光狼, 木代行, 同火果隻雙龍殺依幾隻會好屈機?
裝哂三個killer=30.375x2,5 (破盾) =自帶75倍

同埋如果裝落去FF點陣到, 係咪一隻會有兩個破盾=自帶2.5X2.5=6.25

屌冇, 原來果幾隻冇得裝, 好心佢唔好擺埋一隻

頭先打打下神格 有個隊友到佢turn都唔轉珠 幾turn都係咁
懷疑佢打打下暈咗

有冇巴打打新個隻降臨神

打緊丁

打咗未 使唔使幫拖

玩到差唔多入王先嚟打丁？

打咗啦不過都唔該你

琴日拉左94下終於中一隻

拉左200一隻都唔中

點跟啊又200下

點跟

琴日入咗張10000yen iTunes卡
買咗一pack石之後就無晒錢
有無人知咩事

仲有人用itunes卡

291 055 009
求麒麟同濕婆戰友
Thank!

抗機神d素材好難搞

有冇快d方法？

換到嘅就換 進少d怪 (好似係)

其實唔難
利申已經進左2隻

有冇人有多料換

我有大量喇叭同聖誕龍

咩料?

JCB用唔到唯有買返卡
求先打上apple好似話聽日會有人同我聯絡
或者仲有無其他方法課金

進破神機嗰d

日本appleid轉去香港
開itune pass去7仔ok增值

你個故爛尾呀

我都見人咁講照做一次
好快就被人封咗

有冇話幾時解封返

幫唔幫到手

升緊呢隊野

d素材嚇鬼死人

先係零龍 跟住有破神機

我都收，如果有已進化嘅破神機材料，我可以用killer S-換

得一堆機龍 果時刷多左好多

龍騎士 姐係龍波利進上去果隻邊到易出打金幣關打左十鳩幾場都冇

雙極

我要呀 你想用咩換

如果有已進頑龍王，我可以用兩粒S-換

唔洗又s又殺 幫我清位己經多謝你

是但比d野黎得 但係有冇中介
好似味加過你

不過得機龍散件

我返去check下爭啲咩先，呢排讀心係咁出神kill，有成差唔多成版神kill，可以換下啲有用嘅野都好

派比我啦 咩殺都冇
冇風神唔洗打極3

今晚同你換

呢堆任拎

有殺仲難控傷

拎黎換其他殺

你要其他killer仲好呀，我賣咗好多行

對於我乜都冇既人黎講你比乜我都要

封封下就慣架喇
再開過個囉

利申 課到被人封過十幾個id
最嚴重試過ban埋我張信用卡

點樣可以整到你個介面分類做咁樣？

dum撚曬去box1

個box function好似要喺option開

pad有兩個plugin必用，pad box同puzzle combo

係咪combo skip

打神格好多自動轉/puzzcom

puzzcom都睇得出架咩？

puzzcom邊到轉到combo出黎嫁

我開頭玩嗰陣puzzcom係轉得多過我架

第一次用係用奇撚打超金
之後跟佢轉啪一下死撚左 光速del左

我啱啱進咗隻未有料 一係你加咗我先啦

好呀 好呀 你咩id?

107 229 428

暗屬果隻新龍契
進化左之後個眼神好正

聽日更新 快d塞晒d野入信箱(好似係)

填巴打唔打埸極3

同埋兔巴係咪換野

等我番到去先

咁不如聽日先, 我就訓

冇體

聽日見

新玩無耐有無長玩既朋友可以加我
393 177 501

三場三協得一隻聖誕龍

聽講呢個id係大神黎
你唔好扮野

定係你點名offer我見到就dum比你
都ok成日上黎睇

老表?

打唔打場極3

上緊堂 我好學生黎

Sosad我同你差十日八日先夠

你急唔急 咁多野搵中介會好煩

要揾定好多唔要嘅野嚟換

咁等下先，我個box嚴重無位，呢排仲要刷加蛋

執padr唔夠用咩

我揸車唔方便開

由乜素材都冇打左三日終於打曬

琴日好似係炮友網撞到你 企加

我冇用炮友網

新怪

幾靚喎整得，識郁

重點
張圖讓郁
都係3 7c

啲技/覺醒好冇創意，一味係咁加7com覺
由零龍喚龍到希獵神，隻隻大同小異

博愛睇左做博彩
不過又好似冇錯

希望下次出嗰d龍契士會有趣d

幾時出

我覺得應該出啲減傷覺醒
例如T字減20%某一屬傷

正wo 識動

出咁多年都係得隻他媽有聲

抄埋D毒撚game玩2d live

咁又唔係
只係將3DS啲嘢分拆咁搬返去本家

乜你覺得pad唔係毒撚game咩

最重要果樣野冇動感

進完唔識郁就好笑

減傷覺醒有啦 5%嗰隻

就快掛 d圖出晒 未有能力

郁嗰隻應該進咗

轉個心（空心）出黎
隻怪40%額外出多粒蛋
利申ff

未進黎

打喇叭蛋龍嗰d咪好爽？

係咩
齊晒覺醒技啦喎

彩喇叭咁廢
送個滿覺醒都好啦

叫做比新手/中手多個機會都好 我玩左咁耐都仲味夠班刷殺
望住朋友自私刷一箱箱殺我自己仲用緊手指加3圍真係好自卑
冇風神冇人權我屌你老母

有風神就可以瘋狂打極3

但到有之後就唔會想瘋狂打

揸住隻木mp龍就瘋狂衝

維護緊?

你讓一隻都照solo

有無人up咗ios11 開唔開到pad

利申 未up

Se up左冇問題
Btw ios11 好正

係呀 所以尋日先叫你地開晒d野放入信箱

多數都輸

我岩岩重新玩返 得70幾lv

有排追

巴打加油

唔難追
冇貨玩返2個月
除左冇風神都幾齊腳
如果冇miss水獵就應該一帆風順

水獵唔係早2個禮拜有？

佢70 rank 可能真係岩岩過左先玩返

得閒game inbox搵我刷下
只要唔係新木印連龍赫拉龍咁出，其他用咗都儲得返

2個月就齊腳
我開位開到180 儲緊石等神up
經常唔夠位用

呢排神格倍exp我多數打佢
下次到雙極再揾你打

神格好易打到燥

神格用個鼻轉都輕鬆過喎

頭先打咗場 開埋buff打得執行者一半 要同個隊友磨到儲返個buff先贏到

有個好上家會輕鬆好多

個3人協要2人先易打 3人唔彈技

係
今日又有場有條友用零央好抵死
見到狂皇子 佢自己都有技竟然pass俾我逼我開技
跟住見到執行 佢上家搞佢唔掂 條友都搞唔掂 俾人秒咗 (啱啱好兩turn 佢唔pass就唔會死)

要識儲技囉 見到宙斯赫拉同Sonia嗰d唔好拉心直一野秒咗佢

你狂皇果到就應該loop番比條仆街啦

我諗住俾個機會佢 睇下佢點秒執行

見上家唔對路好斷啦
見好多6c水獵 6c新木和

通常唔見星知神
上家又流流地就斷自己打好過

我用緊水獵 我驚佢走多d

神格就係預備斷先唔用水獵
冇風神遇星知信唔過隊友啲控傷

我帶盾 就係為咗救下家

通常我盡量唔打死蛋龍，廢事比下關killer減turn

其實火咪隊長入零龍係咪好過玩龍

最好就兩隻玩龍 兩隻零龍

仲以為六火咪先最好

係喎 冇諗到咁都得

我得四火咪一玩龍

信用卡都ban埋
咁我都係用返iTunes卡
到而家都唔知用JCB課金的死位係邊

果時我開新ac入返同一張信用卡唔比入
係第二部電話到再開第二個新ac都唔比入果張卡
就係咁我先要開itune pass去入錢

apple 好似不嬲一張信用卡只可以用係一個ac到

我果張一直都係一個日本ac用緊
買app 或者app內買其他功能都相安無事

唔知點解上次god fest課咗一次之後
就無法購買完成（第一次係成功）
之後send email去問 就直接連ac都封埋
上網睇係可以打電話unlock
但因為唔知死因係咩 費事解完又鎖多次

唔好意思講埋唔係好關pad事的嘢
啱啱開咗ser可以玩了

呢個我都試過
之後上網睇過又問人
懷疑係亂填地址所以出事

改返個地址之後打去apple搞
話要駁去新加坡總部搞
講一輪普通話先解返lock

個新鬥技場好難打

d怪好厚血

打到一肚火
d傻仔繼咗隻風神又唔儲技
次次都懶係唔耐煩咁拉心直秒咗d係咁回血嘅怪

On9
第一次入去，第一關封覺醒，跟住比人秒
第二場又係頭幾關比人秒
第三場去到第16層，打唔入，無哂技

仲有好撚多黑幕， 雙立花都唔防得好多，佢逼你要用佢個裝備系統防啲19野

ios11更唔到 乜都冇

就咁睇只要一隻風神就夠，free多個位出黎擺陣好過，啲技去得好快

如果協力，應該用咩隊好？

水hunter 係夠血，不過成日唔夠力。

我用11 都更到喎，有無試下重新login個apple id？

水/鏖魔應該係最好, 啲關幾萬幾萬咁打

真係得

裝左個裝備，招二技會變到好廢

應該會進黑幻 綠奧 忍者系列
九筒就進木主同火奶
其他好似麻麻

我光隊風魔招技算係夾

好彩未升技

戰友網新雙極D 資料都唔準既

岩岩遇到星知神 佢寫打48萬
我開左75% 盾先打我7萬幾
冇左盾好似先打我28萬

同戰友網D 資料差成倍

有人成功過關未

掛開呢幾隻 岩岩抽到隻玩龍，求助進邊隻好

另外收 火咖喱 戰友

ID : 238016186

有日本仔雙暗埃過咗

有冇片?

依家好似好小人用限色雜色隊，多數見人都係玩單色，所以玩龍進咩睇你玩咩色多

有鏖魔 有呀市 進木好呀

好似得幅圖

要睇埋你有咩隊員喎

我睇緊啲日本仔youtuber, 佢地都唔係幾過到
雖然佢地係單人

查看 @mitsuki_LINE 的推文：
呢個

Sorry that page doesn't exist anymore

唔知佢點過

根本依家D寵 冇乜機會100% 過
特別好似下面雙暗埃
輸到石片 暗赫 剛龍 是但一樣都死喇

This this and this

好多金剛棒

有冇add咗我嘅巴打可以換粒光孖波比我

Youtube終於有人solo過到

主角龍要邊到打 我一隻都冇

開分身送

普通關傳說龍/天空龍跌3星
唔記得邊關降臨/數字龍跌5星

天空龍 傳說龍有得打

機械石川 同埋嗰隻重裝劍龍嘅降臨

分身次次都係聖誕 主角冇乜點見過

咁樣組打極3都唔穩啦

新嗰d寵幾有趣 想抽隻蠻龍契士頂群馬縣

3team回有咩用

今日我打咗6-7埸，暫時去到第16層

冇乜
不過每turn加一秒 自己有手指有2way
擺落暗埃/木埃隊都正

試唔試協力

岩岩無哂體
Btw 我裝咗風魔裝備，加我自己一隻立花，自帶三防廢，如果人地都有立花，可以100%防廢，打極4好好用

棄game

PAD 真係愈來愈痴線
係咁搵方法賺番最後一水

之前幾次神祭零龍都係冇10UP 8UP
最近果次神祭直接冇得抽
出部咁既10石機
同之前其他寵係另一個次元

好似有隻進化左做武器會有UP
再放埋落零龍/ 3個7C D寵 會差成倍攻
部機10石1次 仲要成 16隻寵
真係點跟

依家隻GAME 冇野玩
出個新雙極比你
但係基本上你唔好好多錢去抽D 新寵
20次都唔知過唔過到1次關
隻GAME變晒質
真係棄GAME好過

極4出左？

裏。雙極

岩岩先出完赫拉6層

咁就唔係極4啦

咩最後一水啊
跟本次次神up都仲係大把人課
d日本仔就最撚痴線既

唔叫極4叫咩

裏極

咁好啦唯有跟大隊叫

真係叫裹極
邊有個4字？
到出個極4，咁叫咩？

你有無入過場試下，好刺激

岩岩2月番黎玩PAD果時 果時仲需要d技術/技巧先過到雙極3
果個感覺依家冇晒

正式變左pay to win
估唔到一年都玩唔到又要再棄game

未呀，關都未開到

六層呢？

我都差唔多，對上一次mh完果陣重玩，keep住都有課下，依家都叫做屌打極3

不過今次新果批唔係好想比佢咁屈抽新寵

十石機出完有排先再出
起碼新年
你諗諗佢

有無人用天彗龍協裹雙極 見有日本仔solo過到 想試下協

我覺得最好玩果時係 暗雅去打雙極3
要諗點樣組隊
之後再要裝殺手
之後要邊D 位置留技
再計下傷害果D 點先打到贏雷達龍果D
最重要係有少少需要運氣果個感覺正好多

依家既PAD = 你冇2~3 7C既寵? 冇新寵?
可能你連頭10層D 怪都唔夠力殺
仲要好多層都4-6種BOSS
想整隊去應對都難

又係10石
應該妖龍大發生

話說恐龍有無得繼?

有

想試 不過四秒我未必掂

巴打你係唔係打 可唔可以add你？無fd用

係唔係掛先岩 因為想單機打

你要咪掛 174487745

火咪世界第一
終於可以入裏極比人虐待下

Add 左 求掛

純粹試下 可能我廢d
打就加我 184890743

184890743

遇到8com盾就好玩

聽日打

4秒都係留返比日本仔轉

清脆利落既聲音

?

我隊野
繼承大蛇 大蛇 風神 須佐 光印

睇嚟我嗰隊唔係好掂

10石機有零龍抽 又要課

有冇巴打協點陣孖精
6-7場

有冇人想打LV10

有無人升左IOS 11, 玩唔玩到PAD?

都好 咩隊

146793841
招大量火契

得火時契

素材

143 985 682

協力
yuna招陸奧九十九打lv10

我有99
點打？未打過lv10

墳巴打唔打百花

都好

你帶buff，我無

帶咗個木buff o唔ok

暗寶石好似好啲

你想我打帶5turn盾定2turn破防好

破防啦

搞掂, 7830 0465

成串跌落嚟

你不如調下位, 暗放頭

8779 7993

岩岩訓醒要你carry

唔算啦

繼續打?

打多場

定你想打極3

極3都得

4347 8755

好波 終於有暗赫拉龍

岩岩差唔多係最易果埸

你仲打唔打, 我岩岩又升lv

打百花？

得, 如果你擺木時咁木大賢會好啲

5681 9589

呢排好休閒 on黎拎下石又繼續放置play

因為更新 我提早清晒9月d任務 而家冇野做
btw玩唔玩神格

9月都味清呀 唔想用腦

係咪打, 我都好多體

得番32%電 放過我部機

有冇巴打再機械頭可以換比我

同小號協力 過左裹雙極
又可以放置play

想玩返但懶得刷首抽, 有冇巴打有隻唔要既ac送黎玩下

用咩隊

有冇巴打可以carry 10lv 水獵

同小號用 水獵X鏖魔過

岩岩同人用水獵X水獵過

有 聽日同你打

thx

去淘寶買多石acc

三協 成堆6c水獵新木和 成十手指都轉唔到

有冇手足可以幫幫手

有大量聖誕龍 喇叭 求carry

而家add都要一個月

而家無人刷首抽架。。

仲有d繼埋隻瘋神都唔肯儲技嘅垃圾玩家
究竟要幾蠢先唔明白 玩3協唔儲個技係唔會嚟呢個道理
我turn turn秒隻根性等佢回血 佢夠膽扭個心直殺佢

宜家有人打？ lv10

有 183589835
等一個月

好呀

但你早幾日先叫春渣WO

唔係計好SB先入場咩?
邊有人儲架

3459 1931

有人繼已經好彩 個個入去差十幾廿turn 點計都要儲
你玩開d人個個帶鯨魚？

等陣 睇一睇攻略

有冇邊關要留意

你帶時間技 月讀嗰d
第二關開完pass俾我
其他冇乜野

好 6938 1970

我差８體夠５０

ok陣間再玩
btw呢關 第一turn扭晒d水暗就ok 唔使扭太多combo

okok 我隊員照咁樣ok?

所以我玩三人會擺風神出黎

都ok 不過d技最好唔好繼 儲得太快

弊在好多人冇咁做

其實神格兩個人打仲好

啱 大家識嘅有默契好多

但係如果兩個打不如打返極2

邊個倍exp咪打邊個

3個人跟本儲唔到技 頭先我儲技條友走場
我心諗黑人問號

巴打 夠體打得了

ok等陣 俾5分鐘我

開得

1101 7344

咁厚血嘅

sor

唔緊要
睇下今晚打唔打到多次

我等等打場雙極 升lv 慢慢試

3人協力，覺醒都唔係共享，人地帶咩都唔關事啦
就算5條魚，你都唔會起技快左啦

我知 就係講緊帶鯨魚嗰個人可以儲少幾turn
但係我玩嗰陣抽到嗰d人都唔會帶呢d多sb嘅怪
個個差十幾turn 都唔儲技 去到吸傷怪嗰層隻風神都仲差10turn

係咁架啦
見到啲人繼風神又唔儲技就轉撚走晒佢啲珠
優格淨係轉光 靈央暗木
等佢唔好打咁快
逼佢儲技

好大怨氣

咁你自己齊技咪得

呢招唔錯 不過佢地好大機會走場

佢地唔儲我都儲唔到
我又唔想下下走場

直接放風神囉雖有

冇風神呀

btw有無巴打add fd
長放優格靈央木零暗埃 六日會掛錢印

205303854

今晚果個 有邊隻係好野？
準備左50石 而家隊野地獄都唔夠打

我覺得其實今次隻隻都唔差
就算最廢個啲都有戰略用途

雖然我前幾個post話唔係太想抽，不過如果巴打啲報告係positive，應該都會忍唔住課

咩今晚果個 我係咪miss左d野

抽到都冇用啦 咪又係冇風神冇人權

宜家？

有得抽新寵都無人講，pad 已死

兩金水同暗慳番

4抽3 3惡KILL隻野
PAD執柒左佢啦

六星隻暗除左谷三圍仲有咩用

兩抽
冇伏

2抽

兩抽兩垃圾

值唔值得課金抽呢

繼落靈央

丁左先算

而家打ok

7350 4196

屌 我好感動 thx巴打終於

中蠻龍 當雀既強化版用好似唔錯

你就正啦
我中咗三隻 暗10000血都未中蠻龍

想要識郁果隻咋

7星唔係咁易

識郁果隻 光屬做隊長都好勁
好長轉珠時間 之後齊色就打千幾2千萬

廢game

咁易中咩
識人課左5pack都唔中

呢隻野可以點玩
當佢普通根性？

落優格瀕死反咬
繼落其他隊長玩7x6

入晒谷啦
你唔知咩？

點解有隻6星究進完可以得4個覺

嗰隻根本專係用嚟繼落靈央度
不過我覺得佢做隊長其實都ok

我都中依隻同3神殺果隻

好似冇人中零龍

靈央繼換隊長 入關拎隻角龍入 幾過引

我係一個天才

冇角龍冇靈央

好似今次部機算好好
我睇D 抽蛋POST 好多都40-80抽中到1-2隻彩數 同5 6星
係得1個冇抽到

起馬好似唔會好似MH 咁D人成150抽先第一隻7星咁

我都覺 不過我未中蠻龍

如果唔係成日玩暗埃都唔急抽
等佢呢部機一早幾個月之前PLAN定
佢抽神祭慢慢抽起零龍就知

同埋之後 集龍好似又係呢部機
9成9 之後又係好似女子機咁加新勁寵
跟住又開幾次

我就係成日想玩暗埃

墳巴係暗埃痴線佬黎架

不過而家覺得暗埃唔夠血同冇盾 好難玩

一係打穿人 一係俾人打穿 不知幾正
不過協力 都係用水獵穩陣啲

都啱 不過好怕先制

兇龍有標準隊未

有須佐就正

三隻暗須佐喺度loop

回流1字頭玩家貼圖請教大家會唔會比人屌

點解屌

我都係1字頭 問野冇人屌

想回鍋係咪入E個POST 好D

優格入博彩龍單機5萬血

黑彩家光彩？

黑彩定光彩

三十四下終於第一隻

其實想追火零龍 點知一隻都冇

想問下巴打們呢個問題點解決？

你係第一次課金定點?
我無幾耐之前岩岩轉ios都要攪左好耐

我係呀，想問下要點做？
我係用日本appstore download同更新

光彩

光彩六色wo

光彩繼技入優格囉

見到個率真係覺得好撚伏

有冇297優格巴打可以加我，比我選親友
老手回鍋

你id係?

325446697
呢個新acc黎
舊個個唔見左

巴打淘寶ac黎?
要set番比人add好友啊
add你唔到

驚post金剛棒比人屌

回流玩家
值錢得呢啲 有冇組隊方向 之前係諗住木埃木隊

漏左張

好想屌你排得柒 睇撚死人

Sorry 冇下次

1pack

因為下面太多垃圾 唔好cap

愛貓隊先要整隻群馬縣
你又可以玩火yogurt隊
btw玩咩隊都假最緊要有風神

群馬縣係隻雀？ 本身隊野有時女 劉備 兩隻創界神 係咪轉一隻ok
冇風神

？

你要2個AC
1個係直接日本AC 用黎更新
另1個就要先註冊 日本AC 之後購入左PAD 再轉區做香港AC
之後用轉完區個AC 入game應該會見到係港幣
之後如果你課金 第一次都應該會叫你搵iturns support
之後寫信去話你內購唔得 應該1-2日佢就會回信話調整好
跟住正常應該買到

不過我上次係日本AC 轉區香港果時
個地址果度會多左一行 日本果D地方 但係佢地區又係香港
無為意 點知課唔到
最後要攪好個地址就課到

要用返你DL APP個ID 先課到金

係
仲有木時女可以進做單屬嗰隻 有7c強化有追打

依隻可唔可以咁玩，是但繼落一隻隊員，用7x6入場，再變返做隊長

到時雙0央/油格玩7x6版面

呢隻應該要繼落你想變做隊長嗰隻？

新木和 白虎*2 木時女 求其 都得啦

咁咪變得好屈機 ？

係，淘寶起手帳

點set的 搵唔到

但係起馬頂十幾廿回合
繼落角龍甚至成40回合CD

7左

繼落0央/水獵總共要25turn, 平均兩邊各帶10skill boost捱5turn就得

右下角

Set番了
325446697
唔該巴打

added

Thanks bro 研究下先

棄左驚兩年
有冇人話我聽而家最高攻組合去到幾多倍?
最難打既塔去到幾多層?

暫時最難打嘅裏雙極有21層(唔係最多層數嗰關 回廊都多過佢)
最高兩億倍都試過(p神示範用7x6玩七龍喚士)

好慘烈

唔該巴打

禁完計數機
兇龍既存在價值完全意義不明

個樣唔同少少
d課長就會為左咁去抽2隻
個價值就係咁

有陣酸味
利申想要但抽唔到

填巴, 得唔得閒幫我試隊

啱啱起身
想試咩隊

我7x6，你水獵入場

ok你開

玩番求ADD
110 771 512

一開波盡拖turn
6872 1315

聽落都覺得

add咗

感謝

搵唔返ac 重玩
求add 353985742

寵物G
我想試隊
有冇空

寵物 ADD番我未

暗做隊長 3隻光做隊員呀

大家好，想問下隻彩龍進唔進七星好？ 因為有朋友話唔建議進，大家有哂意見？ thanks

夾好啲隊可以挑裹極喎咁玩法

開頭要磨一陣 不過跟住就

鬼知咩
都冇

最好齊色開立花隊長技
大佬依隻野個實用性仲高過其他鑽蛋

好似兩邊都係七星
不過唔好進住 睇下隻鑽石龍果有咩其他怪用到
同埋做隊員/隊長三個7c強化應該好過加回同guard break

我發覺彩龍組兇龍好似仲勁

一隻暗三隻光 砌埋剩低d屬

唉屌，食左黎進

岩岩水獵夾暗彩龍 穩左又大力啲

唔緊要嘅 做住combo隊隊長先都得

pad正式進入有彩龍有西屌既時代

但我覺得都係有隻風神緊要d

龍喚士個地城
隻橙龍係唔係好難跌 定係會唔會跌?

同小號協力 打晒全部難度拎石 再協地獄級
打晒小號350體 次次都係跌錢箱

5%

想追多隻中錯左暗零龍

要退返佢進第隻

公廁

可以同彩龍玩4p

四抽2隻火契、1隻水契，最後一抽有彩蛋仲好開心
以為中彩龍，點知係水喚士
想問下呢堆有冇用？

水喚攞嚟繼 多個2way

IOS 唔小心引左落港版 除左等30日 可以點引番落日版

嘩, 原來水著風神咁撚勁

睇返一年前萬聖部機D寵真係廢到仆街

Total 215下

一部哀鳳X

2000幾石先有一隻

抽多隻先有得玩埋暗喎

加左

抽一隻都咁難 仲要抽多隻

報紙

值得咩

200幾抽就太貴啦

巨頭抽唔夠一頁會比人笑

有無add咗我嘅巴打可以換幾粒火laba比我

你要幾多 我睇下有冇

兩粒
要多粒紅番如果可以

178 123 468
新手求加

200抽唔只1頁 用上手又冇想像中咁勁

咁都唔勁

咁啱我要木/光laba或者必升技 巴打有冇多
紅番睇下有冇先

要落手轉唔夠tema
好似係

木必升同laba都有，光我一隻都無

咁我要木喇叭啦

唔係唔勁係用落去冇諗個陣咁勁姐唔進勁d 定進左勁d

隊長光組暗勁
不過光做隊員仲勁

求新個2隻怪點組

巴打有無紅番

女子機隻魔公女真係超勁
放一隻入去水獵隊
一串4粒心 再轉COMBO就回到成7萬血
打裡雙回血壓力少左好多

可恉岩岩試7x6 轉隊長水獵 = = 未回滿血 走火比赫拉先制KO......

換咗

之前要破神機料果位巴打差幾日

6星木同光 唔錯

有無巴打可以帶過lv 9 10

我呢排用哂啲killer
得返啲回攻體killer

其實你唔比野我都得
志在清位dum左佢又太浪費

lv10就得 lv9我自己要過多次都好炆

都仲差兩日

填巴又搵你試隊得唔得閒

同個friend玩星導 去到最尾手殘 10combo都唔夠秒個boss

半個鐘後有50體 玩唔玩裏雙極

Lv10 我得鎧巨同埋新個隻龍契士（1turn開技個隻）

得

冇水獵？

有就用水獵啦 帶一隻加時怪 帶d洗版應該都ok

請問3:30打可以嗎

我啱啱好得50體
如果我同腳趾尾巴試咗裏雙極就會唔夠體
聽日打好d 儲返百幾體 未必一次過到

你有冇得升咗lv先

有冇人知真男人究進素材 2008 邊度打？
太耐冇玩

咁聽日先

金錢關買

300000幾萬 廢事搏雙極3啦

降臨carnival3 有得買嚟打

極3唔會死嘅
還掂我想試咗隊先打裏

咁玩極3囉

9806 2721

有冇人幫我試隊

差少少

Sor 我依隊比平時少4隻手指，轉唔慣
岩岩講完唔會死就死一次

唔緊要啦 聽日再玩

有無大大陪打無覺醒回廊

暗埃好唔好

我1秒1c咋

聽日同你玩 再諗下有咩隊先

1秒1C咁勁？
我俾捉15秒你下下10C OK？

回鍋 而家點起手

重新入坑 得呢啲隊長
求好友

Up錯 sorry

lv10咩隊過到

大蛇起手根性虹晶隊輕鬆過赫拉

頭尾恐龍中間放放撒旦
Btw 好似冇機會拎到虹晶了

波利王戰隊

有冇人帶打lv9？

咩隊 我睇下幫唔幫到

而家刷極3 有咩隊穩

唔知用咩隊
得4秒

橫排隊
冇水射廢劉天央就用新果堆點陣寵

同人協水獵都得

見人玩轉隊長 7X6 月島花打裡雙極好似幾暴力下

以前開合作果時ADD過一堆
但依家又冇晒人掛

咁試下水獵啦

同求帶過9 10

差唔多有100體 想唔想玩lv10先

1658 4977
墳巴請

2974 4159

多謝墳巴

拖得太耐 奧丁龍變咗第招

249490271
+200滿技蠻龍契士求更多蠻龍

又有集龍

抽呀

有冇鏖魔巴打 俾我加一加嚟過關

上星期down返 好似多左好多野
舊ac仲用到

有唔明係度問
呢度啲巴打好好人

如果無錢印買唔買隻御坊茶魔好
打一埸繼下野已經無500萬

rich

全部9ho送嘅，唔好 我

all in左2隻破神機

唔想花心機升，一隻奧丁龍已經耗盡我嘅心血

咁你換御茶share出黎比大家開心用

你打錢都係協架啦，我放你都唔會用得著

我真係自己打

冇玩龍冇龍帝王冇靈央
彩龍兇龍繼續冇隊員

我都想要呢幾隻

LV 10用咩隊打

水獵

有冇咩關係有用？新手冇寵用

第一關紫色 不過對新手可能唔容易

岩岩都有上網查左 打左場輸左

求帶過埋lv9

水獵?

ok啊

tg定ke版傾住打?

tg

想問下有無人打裹極?
招左好耐都無人打

hi左你

2208 5251

抽返2隻水武器繼水零龍
2隻零龍做載體
強好多

宜家咁樣哂左隻零龍

可能佢有幾隻
不過2個3圍潛。。。

有裹極嗎?

巴打洗唔洗整到咁靚

好mk

有冇人抽咗神up?

恐龍契士勁唔勁？

利申：重玩無耐

佢招技戰略上黎講勁
但係唔會放佢做隊員，用黎繼多

實用，暫時唯一可以繼承既換隊長寵
普遍用7*6隊長
然後用佢換入好用既隊長

一抽木時

你有咩隊? 我都全部未打 同你清哂佢

咁雜都有人抽

我個朋友仔手痕 一抽中零龍

係咪有巴打要試lv9

david仲有玩

神up只係up鑽，唔抽先岩

有無人可以carry小弟過lv10
(用愛貓試左好多次都唔得

有無水獵?

有,不過有咩腳好帶?

tg 傾

咁快開到第七個post
仲有冇人記得我

唔記得

有冇人有玩木吉他 你地隊員通常放咩

多手指轉心技
其實依加玩十字都唔會玩結他了
好多過十字隊依加玩6*7恐龍轉隊長都過千倍

呢隻好唔好用？
太耐冇玩 啱啱新機度抽到

中咗大獎

邊度有隊伍組合guide?
幾年用開嘅隊而家廢到on9

參考下 不過始終都係要睇返你有咩
btw其實有冇話邊個網好d

龍強化tema

我咁樣組有冇問題？
差隻木零龍

ok嘅

非洲人冇木0龍唯有咁組

手痕一抽中咗猶格

好似唔多見人玩漂龍喚士

用緊 好好用

竟然無人講個盃

玩晒成條體都係20幾

第二隻？今次幾多抽

20下

咁都好d

今次個盃好似拎10%都咁難
我淨係想入10%拎隻擴張蛋龍

第3層好似唔天降都成日打唔穿

打左一條體先8.9% 修心養性打集龍

啱啱上咗9.7 好快就會跌返落去

4.3% 應該穩陣啦掛

其實個盃賽似產品推銷

產品推銷應該彩龍隊放兇龍

不過隻野真係勁得好誇張
好想要

啱啱逼咗入去

啱啱開始玩翻
想問下依家邊隻mp寵好用

奧丁龍幾有用 最好買隻先

買幾隻暗雅幾隻光赫拉龍幾隻miru乜都過到

幾隻miru

破神機s

唔識唔好亂教人

近排玩翻想課下金 有冇巴打黑金有介紹？

個集龍進度去得好快

十幾隻金先得2隻大龍

有無人知邊到打水主最易跌?

技術關 傳說之星海
好似直接出5星
查基友網有寫

唔該曬 啱啱打左隻
想請教下邊到練技好
金錢關d合作會唔會掉率好低?

前2抽都係MP
比我抽 暗寶石都好唷..
唔好再銀蛋得唔得

今次好簡單
打左三場就5.X%
平時打成條題都未入10%

竟然抽到了

未睇圖以為你抽到風神

我都想

垃圾game, 部10石機到而家一粒鑽都未中過

我都係6抽0鑽

雖然我都係得6抽
最撚慘係睇住d fd免費抽中彩龍 零龍

呢d真係冇得恨 就好似我到而家都追唔到風神咁

MP 3連發
3次金龍機都垃圾
變9000MP

不如下次活動直接送10000MP 比我好過喇
我唔想要果3個假希望

一隻龜兩隻伏金

鑽蛋出風魔小太郎

-6瘋狂天降

我仲未上岸呀

都可以變裝備呀

脫左節
想問裝備有咩用，集龍祭又係咩黎？

裝備係進嚟繼承 可以攞埋d覺醒
集龍祭係呢排每日會有嘅扭蛋機龍降臨 有三種boss
每樣至少打一隻 送抽蛋
是但一款打夠十隻送五週年蛋龍
兩款送兩隻 三款都十隻就送三隻 再加297潛擴

我覺得買得過

買買買企鵝.jpg

冇打過

打啦 啱啱開始咗一日

盃 X
25體練技關 O

有彩龍就仲正 必跌

俾人踢返落3.1%

1%踢我唔走啦掛

仲有6日
Btw 有咩竅門

第一關可以考慮開幻龍王 跌d珠俾第三關用 有暗有火7c應該殺得晒
第二關 都係7c
第三關盡扭 如果第一關冇開技 喺度開暗龍劍士都得
第四關 如果7c強化嗰兩隻是但一隻俾人封咗 可以試下扭7c火全體攻擊/8c
第五關都係7c
boss起碼要兩串暗嘅8c都未必搞得掂 等天降啦

今次個杯咁易打 淨轉combo
轉左兩場都0.2%

我打極都係1% 扭得唔夠快

我150秒左右完得128xx分
全部7c以上
開左2招技

我唔開技 靠combo 殺 慳返d時間

仲要跌落嚟d珠靚先得

最緊要有3粒暗珠就得

想入頭10%仲難過中彩龍

都唔係呀 今次算易打啦
人生第一次1%

易係易,
但就係易, 我呢啲手殘人士都13萬分,
成個CURVE高晒
13萬分都係20%左右
比著上次個盃, 13萬都應該1%

層數唔同 隊又唔同 好難咁比嘅

今次就係太普通6層都轉COMBO
平時都依賴開手指覺轉好好慢
又冇疊珠果D 技術
攪到上唔到高分

仲係停留係拉橫唔拉直

好耐無玩裝返隻game都唔記得哂自己有咩
呢家用咩隊勁?
有火埃
好似仲有朱雀 火赫拉 比達 大小喬 仲有d都唔知咩黎
抽完無玩好幾年無咩印象

想問下各位巴打靈央隊中間放咩

木暗零龍x4

得一下

免費抽又中 群馬契士
但我本身已經4隻
我淨係想要隻金蛋3龍殺

好想要群馬契士
仲未中過鑽啊 仆街

鑽蛋咩黎 食得架

你嗰幾隻而家全部唔勁lu
而家興玩猶格隊 易用 高火力
大小喬可以做猶格隊隊員

3龍殺有幾難中
我中晒其他嗰d 差隻蠻龍 好想要
4pack都唔出 彩龍都有兩隻啦

想課一pack玩下

可以試下嘅

求水著風神好友

唔抽唔知時運高呀 課2pack定下驚先啦

4pack都唔中蠻龍

你有博彩龍喎

你信仰唔夠 大多佢2pack

我係0課玩家
大唔起

遲下先

無聊打幾場個盃賽
尾王天降到12C
14.2萬分
終於10%安全

14萬有冇3%內？

142606 依家2.4%
睇果D 3%線 第一日1411xx -> 第二日1418XX
應該過幾日就會跌出3%
不過我係為左安全10%唔係為個盃

窮

陰公
仲停留係遠古時代

咁係咪儲石等神up黎玩

係啦 應該個幾禮拜後又有一個神up

個袋590/610
幾年無玩真係唔知咩係有用咩係無用

有隻火時女神,有冇用

影嚟睇下囉

都有嘅 唔好賣住

我2pack抽咗成隊恐龍，漂龍同刻龍艦隊
不過無1turn果隻，同埋我其實最想要裝備加一手指果隻

三色心陣唔會廢 拎招技都好

恐龍刻龍真係好易中

打唔打場7x6水獵裹極

4火6水6光6暗得一隻木

木果隻同0龍特別難抽

我仲未有呀！

唔lu 差50萬升lv 穩陣d好

咁極3？定1

我諗住打次1先 得50體

6739 5872

陣間打 沖涼先

k

群馬喚士一抽入魂

返嚟啦 巴打係咪打極1?

巴打你拎d料味 我爆撚曬位

就爆啦 今次邊個開po

打